九巴都出Brian cha

九巴睇嚟有mon實連登啲潮文

kmb pr 強

孫銘謙（左閘）呢？